有無巴打有興趣想由聽日放工訓到1月1

一年一度毒撚補眠既時候又到了

27,28唔撚洗返咩屌 我31都要返呀

你就好啦有街出